人生真係好悶

做完咁多嘢咪又係死
由你出世到死嗰日都有咁多唔開心嘅事
咁點解唔而家死咗去
利申，唔敢死，但想死

死咗之後咩都唔洗諗，唔洗理
同訓覺無分別
係我人生嘅追求

人呢

連開個都冇人理我

Po

抑鬱姐 睇醫生啦師傅

正常

食個E麵，人生EE返曬繁

了無生趣，兩老死後就輪到我講byebye

放開自己 唔好顧慮太多 會好d

咁我應該抑鬱咗好多年

去玩下唔同野嘛ching
你放工去踩單車踩勻港九已經夠好玩啦

屋企無位擺單車
同埋屋企住港島🤦🏻‍♂️

Ching冷靜啲

好多嘢做完都冇咩意義
玩完 開心完又點
咪又係咁

咁樣係搵嘢玩調劑吓 主調依然是灰暗
即是人生就是生來面對苦難 但途中搵啲嘢玩調劑吓
意義何在? 何解從一開始要有生命?
當然 現在大家都活著了 為時已晚

其實我今日放假
有幾樣嘢自己本身plan咗要去做
要去買書、趁好天約fd去鯉魚門個炮台度行番轉
但係一諗到自己嘅無能
我就咩都唔想做
成日覺得自己好廢
唔係所有嘢都會因努力而改變
而且更加凸顯出自己嘅無能

你地睇到呢到
可能會覺得你個垃圾
台又開錯
又要叫春揾存在感
真係好垃圾